有冇人試過寄部電腦去大陸整

事關我嘅電腦壞L左，又成日係網上見到啲人話寄返大陸整會平啲，請問有冇人試過咁樣做，如果試過應該搵乜嘢地方整同埋點樣寄過去啊？

你無改錯名

唔敢再喺香港整啦 俾人玩鳩左

自動送中

無人試過。

去鄉土問啦

根本岸久on99

壞乜

壞撚咗個腦先會諗住上連登有用

香港無人整到咩 你嗰部咩嚟 一來一回都好危險下

多謝解答原來係咁 部機係dell嘅laptop 係香港搵左高登啲舖頭整極都整唔好先想問吓大陸點

本身想話幫下你...咁撚串

你係連登問人送唔送中好？
坐住左個腦呀

唔驚換鳩晒你啲cap？

就係xps15

玩左冇幾耐 以為係reddit嗰啲frd 依家明曬

上連登勿認真
呢度反社會㗎
你想要正常答案就唔好係度啦

如果offend到你咁真係唔好意思 單純想呻下

你自己咩都唔識你覺得去到鄰國就唔會比人水?

所以咪要問囉 唔識嘅嘢去請教人唔係好正常咩

咁佢壞乜

dell laptop緊係去高登2F近樓梯間舖整喇，良心白店包整好，除非整唔到。

成日blue screen同埋螢幕中間有條白線

高登不了

個moon唔好理住
你有冇拆過個HDD出黎換隻入去試下

整完番黎 dspec唔同曬

Spec一樣都變晒假野

遲d係咪個人香港醫唔好
返支麻到醫

2TB 3.5 HDD （AV)跌咗落地而家read 唔到
send 上大陸整大約咩價位？

你唔係公司，剩係塊PCB 上去都唔撚幫你運
成部野就唔洗諗
買過塊底牌算la

download 到我就down 咗啦, 係2004-2010 年左右既片來嫁

好撚正 又平又抵玩
我一直都係寄返大陸維修
我近排連乾洗都係寄返大陸洗 香港洗衫太貴了
寄返大陸平，靚，正

窮就窮啦

兩千六整一次wor ching都幾有錢

咁你部機係有用 用黎生財架嘛
一係買過部一係俾多錢整

有得去大陸一定去大陸 香港果班整機佬全部都係垃圾黎

所以你先上連登問

dell有香港support

無 全部都係幫你搵外判商搞 過保整都唔平
不過樓主嘅Case 應該係唔想俾咁貴搞

wtf我都唔知 見到香港冇實體舖以為冇添

ye
#so9sad

xps起碼有2年保

根本俾得人整就預左人換，除非返原廠

佢係咁寫但係香港好似無support centre 全部都搵外判搞
打cs 電話係中国口音廣東話